泰國新增576宗確診，最大海鮮市場出現群組爆發

泰國新增576宗新型肺炎確診個案，位於西南部沙沒沙空府的全國最大的海鮮市場，出現群組爆發，有516人確診，大部分病例是來自緬甸的外地勞工，其中9成患者無徵狀。

泰國政府已經宣布沙沒沙空府即日起至1月3日，對該地區進行封鎖和禁止旅遊，學校、體育場、遊樂場及商場需要關閉，以防止疫情進一步擴散。

泰國累計4900多宗確診，60人死亡。

泰多人中

陳師姐 陳師父